萬聖節諗住扮警察參加party

你千祈唔好問我拎委任證
唔好以為我執勤中
不過...如果你誤會我係真警察我都冇辦法

🎃🎃🎃🎃🎃

諗起新紮師妹 森美果段

我估今年多d人扮joker
不過我中意扮警察多d
由細到大最尊重警察
依家仲要有香港皇軍咁嘅威嚴

犯法

日日都有班蒙面暴徒冒警啦，冧把又冇，委任證又冇

咁樣得唔得
我中意着防暴綠 加着條喱士底褲嚮面度

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

另類連儂牆 家家戶戶都知道

咁你吹唔吹得佢漲？
依家警權無限大 佢中意逗你就逗你 塔你就塔你